Facebook: 香港係「無效的城市或家鄉」

無效的城市或家鄉之所以發生這種情形，是因為嘗試新增為現居城市或家鄉的專頁為無效的地點專頁。

諗住開新戶口睇立場LIVE，但而家個人資料入面「現居城市與家鄉」居然唔可以揀香港
雖然已經轉緊用Twitter，咁撚離譜究竟有冇方法投訴到朱西伯格執返好佢

有圖有真相

呢個已經係國際層面

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推

Twitter 做左咁多野，香港人都唔轉用，
得罪講，香港人唔抵幫

係wo

朱閪伯格

含撚啦朱閪八嘎

奶共奶撚到

up

朱西伯格旗下既fb
一間不斷索取和出賣個資既黑心公司

幾撚慘
家鄉都無效埋

香港係國家呀 ~~~~~~~~~~~

咩撚野係個資

應該係bug嚟

FB已自行港獨

有機會